GOD_OF_PIQUE我依家就屌你老母個臭閪 有冇野講

冇野講

咪恰匡智仔啦

幾時拍番套《碧基無話兒》